！！2300 ！！2300前清返個夏愨道出嚟唔該！

返屋企！唔好戀戰！

全世界，番屋企

不戀戰!!

走！

係金鍾既人可唔可以唔好咁自私
早啲返屋企唔得 係都要踩死線 出哂防暴個啲先叫有做野？
個個都要擔驚受怕咁睇撚住你地 坐係到唔知做乜撚 次撚次都係咁

屋企要人呀

即刻走！立即走！

返屋企

屋企要人。

全世界 返屋企

自己清場！快番屋企洗腳！！

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

防暴就快出場, 跪求大家返屋企

今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

全世界！
返屋企！

一齊黎一齊走

推

翻屋企喇

而家好走！唔好等啦！！今日完完整整齊上齊落得唔得

散
現場手足大叫"一齊返屋企”

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

全世界
返屋企

即刻走！仲有5 分鐘！

屋企要人

呢班連豬腦都冇既勇武比人清算仲好
佢地比人拉 唔知點解會開心

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

返屋企啦！屋企要人！我呢個廢中好擔心你哋呀！

一齊走
一齊走
一齊走

如果有識人係金鐘或勇武就幫手叫佢地散

因為唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

今晚嘅

3分鐘

Go home la plz

個受訪者咁膠唔問邊間就做訪問

你要現場睇住嘅, 唔該上制高點

唔走嘅明玩嘢

返屋企！！！！

返屋企啦

唔走都上返行人路！

各位唔該走了

仲睇乜？散晒就傀最聰明

返屋企呀
唔該留意番818共識係和理非主場...
宣傳poster都講到明㗎
快啲返屋企

番屋企啦

推 有個地方要人 唔該金鐘留守既手足轉場 個個地方係屋企

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

831 民陣入紙終點係中聯辦!
今日冇事發生 831可以塞爆西環!

push

愛回家

唔好俾機會警攪事
聽日再hit and run

香港人
返屋企

求下你地反屋企啦

求吓你哋返屋企

返屋企
返屋企
返屋企

今次走 下次陪你留

返屋企洗腳啦仆街

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

走啦dllm

返屋企！

散水！散水！散水！